建議成立情報站

成日話fact check fact check
不如大家一齊喺facebook又好 ig又好
起個page係發佈已經fact check 既資料
好讓各位手足真係有正確既資訊
大家統一

Push